【遭微信封號】深圳21歲男騰訊中心墮樓亡 員工稱：他被舉報色情騷擾

為微信而死

係支那得罪人，攪都唔駛攪你，叫微信暫停你戶口就夠。

中國

係中國而家無微訊真係無法生存

方便快捷

係，條友仲要做小生意。大陸而家唔用細額幣咁濟

乞衣都用微訊同支付寶，你無真係大撚鑊